Pokoj je velký a světlý .
Vpředu vidim velké okno .
Vlevo vísi hezký obraz .
Vedle stoji postel .
Vpravo na uglu stoji stůl , a na stole jesou kvetiny .
A ešte vedle je televizi , a skříň .
Na skříňi stoji rádio .
Vzadu jsou stol i židle .
